[8.25荃葵] 大獲 落大雨!!! 冇人出

落大雨呀
你班仆街再唔推post走去推五毛d地鐵機場麗晶post就冇人會出
可能今日連1000人都冇
快d推post呀!!!!!

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

去機場啦屌

入機場。

今日荃葵先

之得你成個星期入去機場訓覺我都唔反對

幫手簽一簽 得返2日時間渣 記得confirm email

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

【8·25荃葵青遊行】 #前往方法
大埔/北區：巴士73x/278x >城隧轉車站 >46x/47x
沙田區：城隧路線46x、47x
屯門區：57M、58M、61M、67M
元朗區：欖隧路線69M、265M、269M
將軍澳/觀塘/黃大仙區：38、40、290、290A、290x
深水埗/油尖旺區：37、33A、30

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

停咗雨

係

今日遊行大家可考慮自備雨衣代替擔遮。

去機場玩

818 果日仲大
見到過街老鼠我就

推 大家加油

Push

光復香港，時代革命